［又係港女］兩港女立山黑部訂房no show驚動日警上山尋人 入境處證虛驚一場

日本傳媒今日報道，指兩名年約三十多歲的香港女子，原定昨晚入住立山黑部一間旅館，但兩人一直未有現身，由於擔心二人是否在雪山上失蹤，旅館安全起見於是報警。日本警方今早開始更派人上山搜索。

不過，入境處傍晚回覆本報稱已聯絡上兩人，證實她們安全無恙。入境處表示，已即時透過外交部駐港特派員公署及中國駐名古屋總領事館了解情況。入境處亦已主動聯繫當事人，得悉二人現正身處安全地方，並向他們提供適切意見。處方重申，在外香港居民如需協助，可致電入境處「協助在外香港居民小組」的24小時求助熱線，電話：（852）1868。

屌你老味又係港女
影鳩衰晒香港人

屌 港女 = 無腦 + 無品

30幾歲人都咁無交帶

成日以為唔打電話 就當自動缺席
到取消佐 又要投訴人地 無啦啦取消booking
你話呢啲死港女 係咪麻撚煩

踩港撚

香港人成日都no show

自我中心到仆街

自私就自私啦，book唔畀錢又唔出現，呢d正仆街。

等睇比人起底

D旅館都幾有心

屌你老母影衰曬

唔係話自己人唔撐自己人
小弟做飲食業 book 枱的時候
話明 只會等十分鐘 一個二個都話無問題
最後no show 半個鐘後黎到 又要投訴
老實講 比劉德華個撚樣累死
咩 服務態度唔夠
我屌你老母呀！搞到個個都以為顧客是對的
老世又好支持呢套 搞到人地老母又唔屌得 番去屌自己老母 算撚數
利申：剛才就發生同類事件 好撚燥底

港女無撚腦姐

D女人成撚日貪小便宜唔撚洗錢book就老閪都霸左個位先

點解香港人出外比人歧視就係呢D

如果有俾到錢就好啲，小心撞車

但睇之前報道話佢地有sd msg同人講蕩失路既？

日本最忌煩撚到人呀
撞你老母咩

都唔關有冇比錢事啦，係有冇交帶既問題

起底公審啦

d港女去旅行真係on99

同行 同感

劉德華個廣告累死幾個行業

起底啦 仆街

樓上炒曬車

就係多得劉德華個廣告先有咁撚多閪客俾少少錢就以為自己大撚哂

"報道指兩女原應在昨晚入住山莊內一間酒店，惟至昨晚9時30分仍未有現身，據職員指，酒店距離巴士站步程約30至40分鐘，當地正下雪，能見度欠佳，擔心兩人或在途中出事。亦有指兩女曾向旅行社傳電郵，聲稱因下雪，或未必能抵達酒店。"

點睇撞車

報道指兩女原應在昨晚入住山莊內一間酒店，惟至昨晚9時30分仍未有現身，據職員指，酒店距離巴士站步程約30至40分鐘，當地正下雪，能見度欠佳，擔心兩人或在途中出事。

亦有指兩女曾向旅行社傳電郵，聲稱因下雪，或未必能抵達酒店。

兩名香港女子原定日本立山一間旅館，惟沒有到達。2人昨日傍晚發出一則短訊後失聯，驚動警方到立山搜索，當地人擔心2人遭遇不測，但香港入境處今日證實2人現已身在安全地方。

據日本傳媒今日報道，34歲的藍素梅及藍素蓮（音譯，Lan So Mui、 Lan So Lin）原定昨晚到立山黑部阿爾卑斯山脈路線中的最高處，入住室堂的雷鳥莊。惟2人直到晚上9時45分左右仍未現身，旅館於是報警。據悉，2人大約在下午5時22分曾發短訊予旅遊代理，指自己未能到達旅館，之後便失去聯絡。一度有消息指2人於雪道迷路。當地警方今早開始出動搜索，惟沒有發現。

香港入境事務處今日傍晚向東網表示，2人已安全。入境處又說，已即時透過外交部駐港特派員公署及中國駐名古屋總領事館了解情況。入境處並稱，已主動聯繫當事人，得悉二人現正身處安全地方，並向他們提供適切意見。

立山黑部位於富山縣以西的北阿爾卑斯山山脈，是日本列島之間三大險峻山脈之一。當地風光如畫，自古以來就已經是敬奉神明以及修行的地方，而立山信仰亦是起源於此。

覺得俾錢大晒既人同蝗無分別

我唔撚理 總之劉德華個死人廣告 就累撚死我地啦屌你老母

屌你咩

動作會否太大
book左房無黎就係雪山失蹤？

姓Lan 既喂，係咪新移民黎架DLLM

屌你老母死臭西

港女又搞臭香港個名

又炒車

唔理啦， 港女是原罪

所以有報應

垃哂圾

太大雪去唔到 通知左旅行社 酒店方面擔心以為係困雪山
然後一班憤青跟住毒果去屌人

Send email比香港旅行社已經夠戇鳩啦

今次我覺得佢地無問題wo 又唔撚係佢地報警求助既 平時經旅行社訂酒店有咩查詢呀果d都係經旅行社啦 成班一見港女就炒曬車

我覺得你諗多左
如果唔識日本既人真係搵旅行者搞反而重好

老閪睇定先評論

通知旅行社?

日月報話係send 比酒店

你理得人send比邊個最後酒店係收到人地通知wo

最後酒店都知咁得未？
淨係睇毒果睇撚到個腦都塞埋

咪係， 上面果幾頁就係度屌人冇交帶話人自動缺席， 依家炒撚左車又話人好send 比邊個邊個

２６日夜、立山の山荘の従業員から「午後９時半を過ぎても宿泊予定の女性２人が到着していない」と警察に通報がありました。捜査関係者によりますと、２６日午後５時２２分に行方不明の２人から旅行代理店の担当者に「雪で道に迷って山荘にたどりつけない」というメールが届き、それ以降は２人との連絡がとれていないということです。

日本傳媒這樣說的

當地傳媒報道，兩名年約34歲的女事主，同樣姓藍，原定昨晚抵達立山黑部入住當地旅館「雷鳥莊」，但兩人截至昨晚9時許仍未有現身，旅館為安全起見於是報警。報道指，兩港女曾經在昨天黃昏時段發短訊予旅行Agent，稱未能如期抵達旅館，隨即完全失去聯絡。由於擔心兩人於雪山迷路，日本警方派人今早開始上山搜索。
不過，入境處傍晚回覆本報稱已聯絡上兩人，證實她們安全無恙。據了解，兩人昨日失聯後，其實一直安全，只是沒有與旅館聯繫，結果惹來雪山失蹤驚魂。

叫唔叫撞車好

日本人(做野mode)係好有信用，唔通知又失約係好羞家既事，邊會諗到世上會有D咁既奇人異士

叫， 點解唔叫
你睇下第一頁

樓上都仲有人撞緊

直炒埋去

連環相撞

做過飲食
Book 台
到唔到一定會講廢是人hold 起
同準備左野

唔係話真係迷路咩

港女是原罪

見到港女兩個字就起撚哂鋼

呢期d港女咁好

抄撚曬車

呢啲死亡flag咁嘅內容, 正常都會膽心同報警啦

佢地覆「因為大雪迷路了，無法到達酒店」，跟住就失去聯絡
唔知日本報道嗰個係咪原文、意思差幾遠，不過如果係差唔多意思，覆返人報返個平安都好應該啫，係雪山蕩失路唔係講笑

香港臭名遠播

港女

白撚痴港女

佢地安全之後無同返旅館報平安呢樣應該可以屌

連登仔只睇中文source

不過事後無報平安又抵屌

成班都唔爬文 跟車太貼

連登仔撞完車未

Google Translate的錯 + 無講話搭緊巴士返緊落山

其實天氣問題no show，對家都理解，佢只係怕有意外

屌你老母臭西

唔住就通知人一聲啦

book左 no show 好撚仆街

雪山迷路真係會死人
不過其實之後有冇同旅行社報平安

只係email話好大雪，去唔到間旅館，咁人o地真係唔知你係雪中迷路，定平安落山，咁旅館做報警撚都係負責任做法

所以成件事唔應該係屌no show
係應該屌果兩條女冇報平安

港女慣左唔覆人

垃撚圾死仆街

樓上重有人屌緊兩條女no show

日本人既責任心

我覺得都好正常，兩條女同你講風雪中蕩失路........
不過日本人又真係好盡責好細心

又no show， 已經聽過唔知第幾次

反駁唔到。。。

關劉華撚事咩， 賴咩吖， 又唔見我同我身邊朋友係咁， 根本就係人嘅質素問題

係，天氣原因no show確實情有可原，對家亦一定理解(山上積雪深依然有30-40cm)

前兩日先去完立山黑部
好好天喎，無落雪

集體精神病都可以捧到咁高

高原地區，一晚落幾十cm雪係唔奇

影衰香港人